得罪講句，SAMSUNG PAY 真係屌打APPLE PAY

MST 同 SMART OCTOPUS 再配合埋OEPAY

ifan ?

如果唔係用android就屌打apple pay啦

岩啊

秒左

技術係吊打,但實際無用

MST 環境啲收銀好似驚你hack 佢部機咁

你samsung 冇得加銀聯卡已經衰左呠就

啦

中國銀聯股份有限公司是經中國人民銀行於2002年3月26日批准成立的一家股份制金融服務機構，總部設在中國上海市。中國銀聯的設立目標為，建立和運營全中國銀行卡跨行信息交換網絡，實現中國銀行卡在全中國範圍內的聯網通用，推動中國的銀行卡產業迅速發展

做乜有visa/master唔用走去用銀聯

Samsung Pay安全性